（消失的7分鐘）除左追究facebook之外，有無記者去訪問下游乃強入祠堂傾乜？

究竟游乃強入左祠堂做乜？枱底交易？

麻煩Now記者去追問下佢

1．警方向Now新聞部施壓，嘗試打壓新聞自由？
Now刪除的新聞片段，是游乃強、警高層與白衫在祠堂密會：

無論佢用咩方法剷除個7分鐘都好，警隊都係身有屎

你都識講啦 反正都唔係啲咩好嘢 知唔知都無所謂

記者係要chok下佢，睇下佢會唔會講錯野

推

有一點諗唔明
既然當時影到游乃強喺入面
即係最起碼Now個攝記知道件事
但後尾無人 / 傳媒提過 或重整事件
直至尋日有片流出先有人討論

成件事好可疑 比傳媒冷處理咁

有乜好傾,可能阿爺分豬肉,預埋佢份啫

係黑社會集合地唔去搜捕而係入村傾計
已經夠奇怪
又無人去追係咪鄉黑勾結
真係咁大勢力？

話說遊乃強呢條友同當年徐步高單野都有關
好似係